［經典］樣 波 籮 腳 腰 你點排

腰波樣籮腳

排樣先既多數未扑過野

但排腰先既一定未扑過野

樣 一定係樣先
樣 腳波蘿腰
第一眼望過去一定係睇樣先

水桶腰你都制

樣腳腰籮波

樣波腳蘿腰

你on9

腳樣腰波籮

樣 腳 籮 腰 波

腳腰樣波蘿

樣 波 腳 腰 籮

樣腳波腰籮

腋樣腳籮波腰
腰呢d可以後天

波籮樣腰腳

樣腳腰波籮

波樣籮腳腰

樣 撚 胸 腳 腰

腳波樣腰蘿

樣腰波腳籮
有波嘅話冇籮又有咩所謂

樣 正常樣已足夠
波 緊係 33c 吸手波啦
籮 堯既啪啪聲
腳 拎黎睇既上床冇乜用
腰 小腩仔先正

屌唔通真係蒙面入閘咩

唔排籮先都係青頭仔

波>樣>腰>籮>腳